公民廣場班友做乜走?

好似聽唔到人唱歌了